鍾意人

遇著鍾意嘅女仔就會做唔到自己、就好似坐咗十年監冇見過女仔咁係咁煩住人係咪正常？我feel到自己個人好空

好正常 我初初見到佢同佢講野啲動作好似機械人咁

搞到我完全唔敢主動追女仔 成日會覺得自己畀咗種煩嘅感覺人

我覺得自己over左 所以溝唔成
好想有多次機會

係 次次我都會覺得自己太over 但自己由頭嚟過都只會重蹈覆轍

唯有盡量令自己唔好緊張自然啲做返自己
我over到第一次見到佢就覺得要娶佢
真係好想搵返佢

我自己作為基督徒 拍拖係結婚嘅準備嚟 所以真係鍾意人嗰陣都會想娶人

我唔係好虔誠個種
不過唔結婚嘅話我覺得拍黎有啲無謂
所以次次搵對象其中一個條件係我覺得要做得老婆嘅先

巴打我都係，睇到靚女就唔識反應，特登唔埋佢身，但又會係佢前面行黎行去，想佢主動搵我講野

利申覺得自己既所作所為好撚7

連主動識佢都唔敢 咁點會有下一步
當然你唔好太煩要做翻自己啦
如果咁樣對方都嫌你煩嘅話 咁你要諗下依個人仲值唔值得你繼續花時間係佢身上呢

［member] test[/member]

有主動識㗎 但之後就黐咗線

當然